天水圍最後一個舊式街市正式消失

天富天澤後，最後旭埋天恩
變曬新式街市

29蚊兩送飯無了

大陸狗住既區WHO FUCKING CARE

太好

想食個兩送飯都無 焗食貴飯仲好難食

領展商場間唐記都貴撚過出面
23一個鳳爪骨，調景嶺先18

咁你入嚟做乜

天水圍撚屌你

我去頌富百佳 兩送飯又多又抵過街市

之前一個甜咸飽都六七蚊
街市開左間搶生意佢先減返正常價

而有仲邊有百佳？

依家轉左taste

Taste有兩送？正喎

新北江

天恩好似唔係領滙

唔緊要 大家遲啲都係中国人

仲有新北江街市

咪又係領賤

大陸人上面有樓又食綜援，未驚過